年經人應當反省25x嗰時冇入qq

25x呢世都唔會跌返落呢個價
唔買牛都應該入啲正股

呢3日有睇果班睇住qq係咁爆應該後悔無入

$295走左三份一

今日應該破300

咁快走

已經300

食左春藥

先睇305

仲有三份二
ching正啦

破咗

唉 尋日$280走左

掉貨啦，短期頂，好快碌返落去

人仔強勢

下轉直落24k

$300走多三份一 等睇尾盤有無得補少少

老貓都冇入到，所以升

$380有貨可退錢?

正一on9 仔

$27x 入左大量qq 看門口

仲唔走冇機會
仲以為返到家鄉

溝貨啦

大把人45x入 25x走

年青人應該反醒點解$299冇訓身7QQ

真．年青人應該反醒點解$265冇訓身7QQ

堅．年青人應該反醒點解$259.40冇訓身7QQ